［回帶］我唔係毅進仔 我degree架

睇幾多次都覺得好好笑由其港女把聲真係成條片既精髓

割度狗

席*

有degree 去做藍衫狗咁節隋

Top up degree？

可以配埋612黑狗仆街之後句 好撚柒呀屌你老母

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

associate degree

Pre asso degree

我唔係diploma 我唔係毅進
我Degree 架

讀完degree都要同毅進仔一齊做pc仔

係勁就考到白衫喇...
讀degree去考警察多數係讀緊水泡科/讀得差

佢有冇諗過
自己唔係姐
隔離果個真係毅進仔
聽到真係心如刀割

仲有go here！

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！

勁？白衫邊忽勁？
你都戇鳩鳩嘅，係勁就唔駛做黑警啦。

咁老老77白衫係難考好多

人性良知同埋能力係兩會事，理性討論

兩回事

希望佢可以表現返一個degree出身的人應該有的人格
扮下野細細力咪算

好撚閪把聲

真心笑左

Degree? 菲律賓大學？

同“我讀Drama架”有異曲同工之妙

港女好正

一講完毅進即刻著燈

港女把口真係好毒

[緊急分析]法！不！責！眾！

想睇 有無人有backup

宜家仲有喎

港女其實真係好強
其他地方D鎮壓好多都針對女性，專捉女人，強姦，毒打
而家香港都係咁，但好多港女驚佢條毛

撳條link入去就會睇到

無野啦 原來要禁入條link睇

我唔想俾你捉翻去強姦喎

Degree都冇花

我degree架

VTC top up degree

讀完degree做pc仔仲敢講出黎比人聽

仲好意思講
同毅進仔一樣藍衫

笑撚死
收啦

Degree同毅進同一人工佢都仲咁撚自豪

狗真係狗

好叻豬呀

菲律賓國立大學degree畢業

野G

Diu

Degree都冇柴呀？哈！

三大普普通通體能正常都入到
利申身邊有幾個非三大唔知

吓，degree都冇柴？

隻狗由得戚樣變到黑面，谷住谷住又駁唔到
笑死

好正

top up

所以呢

讀水泡科同考白白衫無關係㗎喎
個人能力考唔到就考唔到㗎啦

Degree都無花又真係廢左少少

其實宜家真係笑唔出你見片入面都有其他差佬拉住隻degree狗
比著宜家，肯定成班差狗即刻圍住你吿你襲警

當事人默默地留下一個負評

咁先係最可悲

純粹係多人爭，本身唔難

以你嘅中文程度，你都非常有潛質

我冇去考過
不過聽考過d fd講final round d問題，都問得幾刁鑽下

毅進仔